用煤氣爐燒野食會唔會死

人在外國想食串燒

你用煤氣爐煮飯唔死
咁點解串燒會死

開抽氣扇咪得

有毒

會

會燶

會 如果冇睇火就會火燭

唔可以。煤氣直接燒有毒

冇錯

願聞其詳

煤氣理論上係完全燃燒，會變曬做水同二氧化碳，所以唔會有事

利申chem5**

其實說明書上係得

我見Gordon Ramsay成日直接係個爐頭燒粟米，但唔知佢個爐係咪行煤氣

火水

用炭燒咪一樣咁毒

我細個試過，突然好肚餓，點著枝蠟燭嚟燒腸仔食

用焗爐喇

所以衣家咪咁囉

仲會爆炸

衣你老母

間歇性病發呀你

吓，我成日喺屋企燒棉花糖架喎

咁即係得唔得？

？？